zenbook個較位頂高左 會唔會好易花同爛？

考慮緊 有冇用家心得